係屋企搵到古董

由於屋企要搬 最近執左d野出黎
發覺有一堆古物出左土 咁又無地方擺 打算賣左佢 唔知大概幾錢

仲有其他

上ebay bid啦

嘩 正嘢

$10同你收

仲有一堆game 同joystick

唔等錢先，留比你個仔好過

正常操作?

拎出黃金放

影比樹皮天堂打打價。
不過超任有盒冇帶唔會話好值錢。
世嘉五代 D games 又唔多值錢...
我諗夾埋三千左右，唔等錢駛就留多一代。

其實我唔識分邊d先係老任game 邊d係世嘉game

你屋企應該都幾大下
個部係咪超任博士?

電子垃圾。。

正喎 以前d機望返都唔會覺得柒